# DevOpsK3

Jawaban untuk Test Bootcamp Dumbways DevOps Batch 2 Kloter 3

[1] Sistem Operasi Windows 10 menggunakan :
Git Bash

[2] Literatur :

#### DevOps 
- https://www.dicoding.com/blog/apa-itu-devops/ 
- https://www.codepolitan.com/berkenalan-dengan-devops-5ab7bbe4947b4 
- https://medium.com/programmer-geek/apa-itu-devops-dca7c1c2dc92 
- ##https://glints.com/id/lowongan/devops-engineer-adalah/#.X7i4TfkzbIW

#### Ansible
- kaskus.co.id/thread/56f497b25c779803378b4567/belajar-dan-mengenal-ansible/ 
- https://www.pancacourse.id/2019/02/belajar-ansible-1-mengenal-ansible.html

#### TCP/IP
- https://qwords.com/blog/pengertian-jaringan-tcp-ip/

#### Database 
- https://inixindojogja.co.id/sql-vs-nosql-perbedaan-dalam-menentukan-pilihan-database/

#### Git, Gitlab, Github, dan Bitbucket
- https://www.youtube.com/channel/UCkXmLjEr95LVtGuIm3l2dPg

#### Deploy ke Heroku 
- https://devcenter.heroku.com/articles/heroku-cli 
- https://luqman.web.id/cara-deploy-project-ke-heroku/